部電腦一打機就疾,係咩問題

即係隔4秒到疾一次

姐係夠鐘做功課

太熱？

講低硬件spec先知係咪硬件問題

1050ti i7 cpu 16gb ram

唔似係

冇錢

有無同佢傾過計 開解下佢

i7咁撚多代點知你初代i7-920定i7-8700K?
16GB DDR4幾多?
仲有,唔記得講,下載HWMonitor check溫度

更正,16GB DDR3或DDR4,幾MHz?

+ram +graphic card